我偶像t.o.p 吸毒，我覺得好型呀

唱歌又快又RAP得，高大又靚仔

好型呀BB T.O.P ，G持你

吸乜毒

大驚小怪 比人捉到柒左小小

亞洲人一比人捉到就又要拉又要鎖又要道歉 真係幾陰公

大麻等如毒品？

第一日做人?